西貢鹹田灣22歲男子墮崖不治 生前曾發「死亡電郵」

一名生前在美國生活青年，近日疑瞞着家人悄悄回港，至今日(28日)早上他向家人發出「死亡電郵」告別後，被發現身穿英超曼聯波衫，在西貢鹹田灣一個25米高山崖墮下，頭部重創滿面披血，由政府飛行服務隊直升機救起送院，惜傷重不治。警方在事主的左手臂上，發現寫有其母親電話，隨即聯絡對方協助調查。據了解，事主生前疑患有抑鬱症。由於警方無檢獲遺書，將繼續調查其墮崖原因。

跳崖死者姓藍（22歲）。據了解，他生前在美國攻讀及生活，家人則居港。於較早前藍在台灣確診患有抑鬱症，於上月疑瞞着家人偷偷返港，近日曾與家人視像通話，直至今晨他向家人發出「死亡電郵」，透露有尋死意圖，由於家人未知他身在何處，極為焦急憂心。直至早上10時33分，有行士人士途經西貢鹹田灣近西灣村，發現一名身穿曼聯波衫及短褲青年，倒臥在行山徑一處斜坡上，懷疑由高處墮下，當場事主滿臉披血，已陷入昏迷，即時報案求救。

其後，消防及救援員到場，由於事發現場位置較難到達，立即向政府飛行服務隊求助，派出直升機到場將傷者救起，隨即送往東區醫院搶救。據了解，他在飛行途中已心跳停頓，隨機救援人員不斷為他做心外壓急救，惜送院後證實死亡。

警方在現場及醫院調查，未有發現遺書，事主身上亦沒有身份證明文件。消息稱，但警方發覺事主的左手臂上，寫有相信是其母親的姓名及電話號碼，立即根據該些資料與其母親聯絡，並證實死者身份。警方初步調查後，懷疑藍從現場一個約25米高山崖墮下，初步認為事件無可疑，但墮崖原因及死因，仍有待詳細調查及驗屍確定，案件列作「送院時死亡」處理。

英超曼聯波衫

輸波姐 唔洗死牙

出生是藍偏偏戀上紅

獌害死人

0:3

聽落係有錢仔都要死

獌狗正仆街😡

摩狗 lan !!

今朝起身睇到單新聞心諗有錢都再跳樓
再睇清楚原來係著曼聯波衫
再睇睇原來琴晚曼聯輸3:0

都要*

摩9 快d還番個仔比人